有冇啲game係可以放工返黎同朋友hehe haha幾個鐘

依家啲game都好辛苦

GVG

打牌
鋤dee

Escape from tarkov

sea of thieves

blowjob

動森

踩地雷

冇switch...
見個熱潮退咗好似冇人玩

高達好悶

港豬做乜鳩都係一鍋風架啦

集體成班男人老狗去卓明叫雞囉

我同班fd都係諗住長玩

我呢啲反射神經衰弱嘅人玩槍game等於自殘

No man sky

真係heha得幾個鐘 隻野好撚悶

芒亨、傳說對決、fifa，我覺得都ok

有朋友話好悶

魔力

幫樓主答，好悶

mincraft

如果覺得悶咁應該唔係隻game既問題，係佢同啲朋友本身個人悶。

我早排先第一次玩傳說對決，同啲friend打得勁撚開心。

使唔使咁串
呢啲game好辛苦
要好集中
你冇得鳩fingfing咁

Pass joint

fifa洗乜集中，你玩proclub唔打any咪得

civilisation 6......one more turn玩到樂而忙返 可以多人party

Fifa好無聊

你閂埋門玩賓周啦屌你

跑online啦 舊帳都仲用得

tabletop simulator

跟風o個班無再玩o者.

Grand Theft Auto Online

你隻隻game都話悶 無聊
不如你講下你同你啲fd玩乜係覺得唔悶

你覺得好玩我覺得無聊姐
我對足球冇興趣呀嘛
唔使咁惡嘅

就係冇呀陰公

hehe 幾個鐘

唔認真打既game其實唔會好玩

H game

Human flat fall

咁呢啲個個人唔同嘅
有啲人打機係拎成功感
我係求放鬆姐

呢個有玩
覺得幾好
夠曬鳩

Steam扔人落街果隻

支那game

想知

其實咩LOL呀王者榮耀呀傳說呀
全部都係支那game

利申全部冇玩過

ARK 邊玩邊吹水幾正

以前嘅話我會答你Diablo
不過共雪不了

GTA啦屌